(滑板撚) 滑板新手中伏區 - Skateshitty

前果排武漢肺炎諗住買塊板配下，見到有間野叫「SkateShitty」就走入去洗左$700買

點知踩左幾次，搵個識踩的睇睇我踩板，佢就笑尻我買Skate Shitty d野係垃圾淘寶野
板就Toy machine, 但支架砂紙轆Bearing全部未聽過牌子...

係咪可以再買過一塊

係咪得我一個中伏
今日諗住同朋友去HKIT or 852睇睇

贏在射精前 個 Irene 就係 skatecity 個老細個老婆

Wtf...
果時我買塊板，身邊個個朋友仲話間野黃，又有香港加油板，點知會係咁

緊係搵倫爺啦 852

ps:N年前係IT買 N年無踩

真係警世😞後悔了

滑板城出埋聲明...
滑板城唔係黑店

明白

推...話比所有新手知

新手想買板去邊間好啊

想買塊surf skate 但係香港都唔知邊到入手好

去852 HKIT EVERGREEN都唔好去Shitty
雖然中間都有cheap野夾雜，但好過Shitty成塊淘寶

依個我唔知
玩花板only

就嚟30想試下玩叫做完個夢，但唔知係邊買好

踩兩下先知...原來係開始
快d買快d踩啦

你買左未？我最近都周圍睇左幾間 都多款 唔知點揀好

未

玩過swelltech 同carver

前者難玩好多

我都覺 佢好高🙈

Swelltech似surf 多啲 同埋佢個角度可以做到好大
但係唔知點解玩熟咗都唔會快
Carver 就相反 個角度無咁勁但係基本pumping 就可以做到好快 爽好多

YOW同landyachtz又點睇🤔

唔知未試過

玩完wake surf 會覺得swelltech 練到野

諗住買塊二手濕尻板 會唔會唔好踩 利申新手

Landyachtz 太新答你唔到，yow 無得輸，上surfdome 寄香港平過你係SBF買，同埋唔好買太短，身高許可買長少少 巴嘅話可買32” up

我有價格🤣！
Google search 睇到有份excel表 rank 左yow既唔同model
唔知係準確 定 打手呢🙈

多謝你意見啊
去左試 32”以下果啲真係有少少勉強🙈

巴打如果carver同yow去比
除咗system唔同外，仲有咩分別？